smalling即將外借加盟羅馬

獌狗清淤血時間

Jones 呢

係咪ON9架
JONES Bailly ROJO 全部傷多過踢
仲將唯一一隻用到下既中堅借出去

Smaldini

英格蘭vvd

玩命式轉會

屌你 大佬寧有時炸彈但都叫頂得走個波
連迪同麥龜一傷就仆街

搏果三件文員會復活

佢地90分鐘踢足兩場唔傷 我當佢贏

Rojo收左皮？

蘇蛇推tuanzebe上位

9up啦，so sir會放英人?

咪當佢on9 佢唔係一條濕鳩黎

一日有木狗負責轉會，一日都有笑話睇

可能有提早回收借用條款

YES
畀我都信下後生 橫掂都預左柒下柒下

喂 我地吾要呀

我地

唔係去祖記喎

走下一個走下一個
旨意隻大嚿衰

打錯姐 咁緊張

打得爆美斯喎 咁都唔用？

仲有個大米可以打中堅
佢專心打中堅好過打閘，唔使上去進攻